[七月節限定]有無人唔怕鬼

自從上年社運開始之前就唔多驚鬼怪
雖然無見過鬼,但見到鬼都應該唔多怕
因為中共 港共 黑警仲撚恐怖仆街無人性
有無人有同感

從來唔信有鬼

有冇靚女鬼可以俾我屌

依家最驚係國安佬係你背後

經歷咗呢一年已經唔驚